香港人 稱呼 中國人 做「阿燦」

咁 中國人 應該稱呼 香港人 做咩

其實中國人絕左種

邊間教會？

一於一齊以支那狗自居

更正IQ問題：

咁 香港人 稱呼 香港人 做咩

香港人

兄弟

第2頁開估

港獨份子囉重要問

仲未有人估到

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為喺中国人眼中香港人咁有智慧知道共匪嘅黑暗面啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

中國人？ 中國有人？

再估下

貼士：兩個字

Pish一下

香港人 稱呼 中國人 做「阿燦」

港燦囉，好耐架啦wo

老襯
你睇幾多香港人一車車咁娶啲支那女人落黎
幾多仆街支那人借香港個朶去世界偷呃拐騙賺到盤滿缽滿
有幾多支那妖股再嚟香港集資

撈鬆

港燦

Pish多下

Pish三下

下一頁開估